其實過份快閃去其他地方對一d和理分子真係覺得好奇怪

希望你地反思下戰略